今日真係好撚熱AR

屌唔撚想出街

咁都叫熱？

我住果度好熱

幾多度？

84.2

咪一樣...
凍到我想著多件衫